無胃口

食咗3舊鴨胸肉就飽

含我

明明我啲post咁高質 成日畀你含含含搞到變廢post

雖然呢個垃圾post

含先高質

點解咁多負皮